今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

捐返入老母西啦

生快

生日快樂啊 屌你個嘴

happy birthday!!! 🥳

生

哈皮巴夫地

日

生日快樂呀衰鬼

又老一歲 快樂d咩

生日快樂平安，身體健康！

又老一年，生日快樂

生生生 日日日 快快快 樂樂樂

多謝

而家太大隻捐唔返

Thank you!!!

快

腥橋

多謝喎衰鬼

呢排唔多開心 都要搵下理由畀自己開心嘅

多謝 都祝你平安健康

永遠18歲㗎我

多多多 謝謝謝

祝你大把靚仔/女媾啦

女神洗咩乞喎
排我後面仲有好多連登仔想同你講生日快樂

開心都要理由
睇字都覺得心酸

生日快樂祝你性生活愉快

女神 我想幫你做生日蛋糕

生日快樂！

me嚇過走唔少人

食屎

咁又冇咁誇張嘅

生日快樂
希望你下年唔洗再上黎乞啦

多謝！

又老一年，生日快樂！話時話諗定退休計劃未？

我都今日生日

生日快樂

多謝 都係上嚟同大家傾下偈啫

多謝 我都想慢啲退休

仆街 係快啲啊啊啊啊！！！！！！！！

生日快樂啊ching
祝你心想事成 身體健康

生日快樂🎂

生日快樂
身體健康

我今日都生日

生日快樂 樓主

多謝 大家咁話

多謝
生日快樂 祝你心想事成

唉係咁意祝你生日快樂

咁我係咁意多謝你啦

絲打生日快樂呀
有咩安排咁呀~

約咗朋友

咁幾好啦有人一齊慶祝
仲係到乞生日快樂
叫啲冇朋友既點算

係開心嘅
想上水搵人傾下偈嘛
冇朋友咪入嚟一齊傾下偈